朋友叫雞 變Gay佬 邊樣難受D

定係會坦然接受